點解愛情會有第三者出現?

真係想打撚死你個PK快撚D死

人就係鍾意新鮮感

新鮮感害死人
屌佢老母 明明都就同佢求婚先搞埋啲咁嘅嘢

因為爽

求婚前發現好過結左婚先知

雖然都過咗一段時間
但係覺得好唔抵得

樓主點知的

好過結埋婚做on9仔

一係佢就仲想出去玩
一係就係佢可能覺得最想要嘅嘢你俾唔到佢

得佢自己最清楚

簡單啲來講就係你唔係佢最終想要嘅人
咁何必自己唔開心

學佢話齋擁有過幾好但係始終都好想個第三者去死

佢用呢種方式傷害我個心好難面對下一個

屌擁有過幾好 呢個有啲仆街喎

我同佢一齊3年中間只係大嘈過一兩次

但係第3者你識唔識？

唔識

咁都好 見到唔使尷尷尬尬咁
不過點都好啦我覺得
總會遇到一個人 你哋雙方係最適合雙方嘅人

冇先神奇

有咩咁神奇？

人既本性係貪新鮮, 少d定力都搞唔掂

黑警唔認掉頭走，林卓廷再公開片段證明黑警轉身走人

世界太多誘惑 人善變

其實愛自己先係正常嘅
你自己都唔保護自己
其他人點做都可能傷到你

我都係被飛者

放心啦
等一個月或者一年半載
放低左
回歸返自己一個生活會好返架

咁一係你唔識愛佢 唔知佢要咩
一係佢唔識珍惜

大家係唔適合對方
唔好特登為左就佢而改

開心過就算
有緣再見

因為二人之間有空隙

點解唔打撚死你條囡
第三者都有機會被你條女mislead 你條女就100% sure佢自己嘅感情狀況

除非呢個世上，只得你同ex兩個人，咁愛情就唔會出現第三者，因為無得揀同比較

啲女成日都想試下唔同賓周

辛苦你啦
一定好痛

仲要求婚前先死

愛自己當然正常
只係除左愛自己都要去識愛人姐
如果一味只係愛自己唔愛人
咁段關係就唔平衡架啦

巴打因為咩事比人飛阿？

慢慢嚟多謝巴打